點解張敬軒咁受連登仔觀迎

利申咗先我呢個post冇任何惡意
只係想討論下

連登仔反強國不遺餘力就係人都知
全部返大陸搵食嘅就算冇明顯奶共行為
都俾人屌到反皮

之前張敬軒上我是歌手
但俾人揭返佢撐雨革單嘢出黎
仲即刻喺微博出咗篇愛國文
但都無補於事
一樣被封殺
仲俾人串佢牆頭草
搞到兩頭唔到岸

點解連登仔又唔反佢

支持雨傘革命都屌?
唔屌左你簡化字先? 雨革?

gay

基

膠你老母咩
駁到就講喇

基哥投共 入臨立會
連登仔一樣支持

欣欣向榮 是我黨最喜歡的事

根本就係身在漢營心在曹

禁錯負評 偽人彈出彈入既野我哋識條鐵咩

咪講咗連登仔好反大陸囉
全部有意返去搵食唔理有冇明顯奶共
就即刻屌
佢係撐雨革
但之後又po愛國文
牆頭草喎

理性討論佢點解冇俾人反
你又喺屌曬鬼做乜

on 9 , 有人愛國 有人唔愛國
好撚正常, 就算唔係蝗蟈 , 其他民主國家一樣有人 有人愛 有人唔愛

但問題係啲仆街奶共狗愛國之餘仲要害鳩腥港 害鳩選擇唔愛國既人喎

你咪撚本末倒置啦 , hins 有冇 害鳩選擇唔愛國既人呀 ?

如果你係因為佢愛國就老屈佢有問題, 咁你同班仆街藍屍有咩分別?

咁你想點撚樣 洗唔洗個個藝人擺明車馬支持港獨

來來去去咪又係果堆人洗板同推po

我好認同你所講嘅有人愛國有人唔愛國
我就係奇怪連登仔反共反得太極端
就拎謝霆鋒黎講呀
佢又有害香港人咩
佢連奶共都奶得唔明顯啦
你最多咪話佢扮嘢
但連登仔又屌人奶共

我就係奇怪連登仔反共反成咁
張敬軒竟然冇事

我咪講咗唔係反佢囉
只係想知道點解同一件事唔同人
連登仔反應差咁遠
可唔可以理性咁討論

連登仔就係咁on9 明星支持下民主運動 最多咪俾你班友仔讚下 轉個頭咪又係盜版down 人啲歌 但佢地要冒住俾中共打壓嘅風險 到時人地無錢開飯 係咪你地接濟人 翻大陸搵錢咪返 正如公司高人工高福利調你去上海 你都會狗衝啦 你睇下gem 幾撚成功 名成利就 對比起所謂 '俾連登仔屌 '嘅代價 屌 根本就唔係代價 佢留喺香港都係gin Lee 咁嘅下場 半紅不黑咁

你搵謝霆鋒同 hins 比 ?

佢賺蝗錢 屌蝗女 又主力喺蝗蟈發展多過留喺香港
加上又當哂自己係廚神咁款
先黑人憎咋嘛

連登狗不嬲雙重標準 之侵侵連遮都唔識收 個個連登狗打晒飛機咁 話人地有型又盛 林鄭唔識用八達通 啲班友屌到飛天 得啖笑

好似陳偉霆嗰啲撚樣
含蝗撚含到 爭住出嚟 咩一點不能少 損害台灣主權既權利
依啲咪奶共奶到黑人憎既人辦囉

扮廚神係真呀
但賺蝗錢
軒仔唔想賺佢上我是歌手做咩呀？
仲要出愛國文洗底
但洗唔甩咋

我咪就係話囉
同一件事兩個人做
態度相反
有冇人解釋到？

咁認真做乜撚，連登仔不嬲雙重標準
btw回下你，軒仔算係香港藝人之中比較貼地同親民，而且歌既質素好多都好高，連登仔唔反唔出奇

呢個認同呀
其實有冇必要做到咁

終於有人認真討論啦

我覺得佢點都係廣州出世，所以尊重返自己出身地好正常。
相反佢係香港做既野（e.g頂左間錄音室同仙后餐廳等），係真係中意香港先會做到。

同其他奶共既星一睇就會知心態好唔同

佢係大陸出世，但真係中意香港為香港好
但的士陳果啲係香港生世但眼尾都無望過香港

再加上佢真係好尊重廣東歌 講咗嚟緊新碟係向林憶蓮致敬
佢比起啲所謂嘅香港歌手更加愛香港 更加愛廣東歌
呢一點已經好值得我地欣賞佢
加上佢嘅歌 佢嘅live 真係好高質

証明我地連登仔唔係盲反